醫生劇集第一集一定有人氣胸

好似近年套套醫生劇都係咁：第一集就有人喺街暈低，個主角就會出場，然後就話個傷者係氣胸，同永遠都係用原子筆開窿。

啲編劇可唔可以有啲新意

抄醫龍

睇左做 有人氣 胸